啲內銀跌市都係咁升,其實係咪中央匯金偷偷出手托?

睇返啲資料,中央匯金有限公司根本就係中央嚟

國有銀行流通嘅股票6,7成都係比佢地買曬

咁跟本流通係市面嘅股票無幾多,全部都係國家自己買返曬,格硬維持住個市升

你知我知單眼佬都知

根本香港個市都唔係大戶係度托

惗唔明點解可以反升咁勁 睇唔透 反正唔會買港股

一間內銀,中央持股佔流通量6,7成,
得返3成係市面流通,想沽都無得沽

個市再跌,果3成都買埋你

印錢托市，再操控匯率

然後物價上升，老百姓埋單

所以內銀非常優質，有十幾億老百姓做後盾

如果啲股真係全流通應該跌到仆街

邊撚個敢沽，公安立即上門拉人

根據中國銀行股份有限公司2016年年度報告[1]，中央匯金投資有限責任公司直接持股企業基本信息如下：

國家開發銀行(持股比例：34.68%)
中國工商銀行(持股比例：34.71%)
中國農業銀行(持股比例：40.03%)
中國銀行(持股比例：64.02%)
中國建設銀行(持股比例：57.11%)
中國光大銀行(持股比例：21.96%)
中國光大集團股份公司(持股比例：55.67%)
中國出口信用保險公司(持股比例：73.63%)
中國再保險（集團）股份有限公司(持股比例：71.56%)
新華人壽保險股份有限公司(持股比例：31.34%)
中國建銀投資有限責任公司(持股比例：100%)
中國銀河金融控股有限責任公司(持股比例：78.57%)
申萬宏源(持股比例：25.03%)
中國國際金融有限公司(持股比例：28.45%)
中信建投證券股份有限公司(持股比例：33.29%)
中國中投證券有限責任公司(持股比例：100%)
中國光大實業（集團）有限責任公司(持股比例：100%)
建投中信資產管理有限責任公司(持股比例：70.00%)
國泰君安投資管理股份有限公司(持股比例：14.54%)

而家連市面3,4成都收帥中央,閉門自己玩

隻建行做到出曬面

大家都知道既嘢

所以中央要出手,恆指係無可能跌

其實冇得跌 共產黨渣住哂 佢唔賣 個價唔會郁 除非佢自己拋貨 唔洗托 亦冇得炒

大升市就會賣,唔比佢升,又驚泡沫又盛

所以都諗唔到有咩投資價值

等收息...

咁同買債劵有咩分別

之後市場就會開始吹風

疫情最壞時刻已經過去 各國央行開始救市

世界各地開始成功研發疫苗

市場氣氛緩和

結論 造市嘅嘢 任佢吹

沒事，繼續升

美市跌到11000點都好 我惗恆指堅守20000

中央不敗

高息好多

佢再串d我就將我15手qq一嘢砸落去 睇佢點托

隨時一個月後黎料

內銀業績都係黨做出黎，所以唔會倒退